Gfriend 今次回歸，耳目一新，會唔會再上高峰？

Gfriend 今次回歸比我感覺同先前好唔同，
本來諗住都係行貨，出下歌就算。
今次的確睇得出佢地好有準備，
隻舞好似好難好快咁，
唔知佢地跳唔跳到2倍速 ...

歌都好有動感，好有力量感，幾好。
唔知大家點睇？

會唔會又殺晒榜狂拎一位？咁岩MMM , T , 就打完榜，
BP , RV 又未出嚟。大家點睇？

利申：立場中立

有冇知mv講乜
個人覺得係銀仔離開（定有機會係死咗） 跟住其他人好掛住佢？

唔出奇，通常呢d , 過2日就會有人出 故事分析。

隻舞最尾個Part好型

睇左showcase 腿隊終於有rap

應該係講銀河死左 其他人諗返同佢既回憶 銀河夜晚先出得嚟 今次mv好有bts spring day feel拍得好靚

睇吓到時條褲有幾短先啦

長髮銀河正喔

未丁過佢

kpop 不嬲只睇女

歌好好聽
舞頭尾好屈 中間普通啲

又玩日本動漫歌風格
歌唔夠洗腦
隻舞好普通
拎2，3個一位都有機會
掃一位就難啲

Rough真係太神
感覺好難超越
唔知好事定壞事

想舔下佢地對腳

今次好似無乜大團同期cb喎 可能有多啲一位

唔計twice & 补大叔都算既😂😂😂

等t團打完榜應該會有既😁

有冇多腳J下？

Twice都水尾啦，拎埋今個禮拜
Gfriend下個禮拜先有得一位後補

8.0

依個新風格
第一次聽無乜特別
但越聽越正
爽

sinb ya~~~
覺得個金頭好撚mk 原來係漂黎染紅

不過Yuju嗰個麻麻地

銀仔又駁髮😁

個mv拍得麻麻，但睇live又好正

個MV好有故事性喎

好好聽，係咁loop

非主打你地鍾意邊首？
我 flower garden 同 tik tik 😊

首歌無乜K POP味
但對於gf嚟講哩種曲風好新鮮

聽咗佢地幾首歌
真係幾有以前聽jpop嘅味道

女友大發

因為個導演就係bts嗰個

loop梗

loop左成日

有分析話銀河冇死
只係每個人分別用唔同的方法去懷念失去咗的人/事
銀河係懷念失去咗既自己，所以成個mv都唔開心

唔係想吹奏，但係真係非主打首首都好鍾意，好啱聽。
點算，選唔到一首特別鍾意 ...

Bye世界級好聽
可惜曲風唔啱做主打

Sinb一開波插住袋行果幾秒真係比佢電到

聽完 無論歌同舞都唔吸引

仲有BYe

首歌好唔得

個mv故事正
排舞正
曲正
高音正

已經聽厭罐頭loop歌

好想依首成績好 依次cb真係高質
唔知點解西瓜音源咁差

呢首歌好入耳
好loop過love whisper & summer rain
係唔太多記憶點,少d 路人聽
隻舞今次難度高左,好好睇
期待comeback stage

覺得今次個首好好聽
但好似音源嘛嘛

今次多咗洋腸留意

係西瓜維持係15-20
其他榜都至少top10

反而覺得係其他人死曬 得番銀河一個回憶緊同其他人既時光

平時唔係至少top5咖咩佢地？
真係上唔翻rough個陣

gf

韓國五代團都嚟緊 競爭好大